我發覺打工真係冇前途

普通打工仔:
top up/ive grad > 9-11k > 12k > 13k > 14k> 15k> 16k> 17k> 18k> 19k> 20k> 21k (頂點)

中上level 打工仔：
fresh grad > 15k > 17k > 21k > 25k > 30k > 35k > 40k > 45k > 50k (頂點)

基本上以上呢類人，佔左總人口80% up
但呢個時勢，就算月入50k 又做到d 咩 ? 供到d 咩樓 ?

我屌你老母！！！
屌你老母！！！
屌爆你老母個閪！！！！
屌呀！！

一，睇下打咩工
二，你估個個fresh grad出嚟都好似你咁15K咩 大把mt位20K以上

文科 12k 😭

ive同top up一樣 讀黎把撚咩？

打工只係輔助

Ive 15k喎

其實市面上舒服工都比d公開考試高分拎哂

一出世整定就要番工就已經冇咩前途可言

賭博啦
你又話賭博唔係想像中咁難

樓主連top up同fresh grad都未識分

打咩工都無前途

ive 頂薪21k?

平行時空？

Top up就算啦

打工搵賭本

所以咪駐定你無前途

Ive畢業 15k 1year > 18k 1year >20k 1 year & top up 畢業> 23k 1year > 32k （total: 4 years)

利申： i大top up

做engine

連登仔fg已經突破中上level頂點

賭博咁困難，樓主都係打番工啦

50k 都供唔到樓
再吹大d